梁振英正仆街

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

佢都唔係第一日仆街㗎啦 唔想討論呢位廢佬

唔好嘥時間喺呢個廢老度，

貪到仆街，搞顏色批鬥，分化，乜都做得出

佢係+權力邊緣所以先要講咁多廢話

佢有權有勢唔洗日日係Facebook 打飛機啦 堂堂政協副主席冇野撈先日日玩facebook

香港真係多廢佬

而家既白色恐怖 + 極左氣氛，係由佢奠定

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我愛香港 我要清潔18區連儂牆

黃藍個藍係佢搞出黎！

佔中時期咩周庸 李思嫣 宜家何妖
狂搞人民鬥人民

咁撚樣去鼓勵批鬥

梁振英你真係去死啦

邊個話佢係權力邊緣 ??
689 先似係太上皇
777 個 D 牛頭角順嫂貨色，邊曉搞咁多野
689 有幾大剩餘權力我唔知
但好肯定，佢係遺禍深遠
而家浮面既極左人物 (何妖 譚惠珠 李慧瓊.......)
全部係佢任內提拔出黎
呢班人而家仲咁活躍，689 點會係權力邊緣
仲有佢既人口政策先係最惡毒
由佢未登天子位，就先置殺人刀
雙非就係佢係明知法律漏洞存在下，仲搞自由行
先搞到無聲無色一發不可收拾
仲有港漂係佢任內幾何級暴增
150 己有跡象係佢任內變成無差別殖民
人口政策先係民生問題既源頭
更加係香港衰落既原因

佢真係好撚醒又好撚毒，由唐英年比佢害到雞毛鴨血開始，曾蔭權、佔中4子、GPhone，...無一個有好下場，起碼果排搞完佢之後即刻比佢反將

宜家搵何妖，大量無腦藍做佢隻棋，狂搞大量人民批鬥，尤其林鄭，全世界矛頭都指住官警鄉黑，佢自己就掛住全國政協個名遊走！！！

所有反對力量應該先搞中共納粹，之後鬥撚死梁振英呢d仆街陷家剷雙面人！

真小人
好過偽君子

呢句真

教局嚴詞批評停國慶升旗禮中學

即刻做野！！！！佢係無實權，不過無人敢唔聽佢鳩嗡

打了領帶，肯定又是做閹人了